「慈雲山JJ」有無人知個痴線佬

係中心巴士站
成日扮站長 仲大大聲屌鳩啲返工嘅小市民
係度叫人行前啲，幫小巴數人頭安排人去下㗎車
好撚癲，有無人見過，好似近今個星期先係度

我有見過呀，佢仲好似同過我講話佢連登名叫步罡踏斗

見過，係慈雲山中心個站出沒
初初以為真係站長，有一次比19M個司機屌九佢痴線佬扮站長，先知佢係流

但真果個站長又唔做野，真係真假難分

係到好耐 啲司機都頂佢唔順
係車入面話鳩佢扮站長

好撚癲喎
會無啦啦爆鳩人

以為今日咁大雨佢會休息下
佢又會帶遮又傻唔哂

37m幾好禮貌個呀姐應該真係staff嚟？

之前有日落大雨佢係37M站頭遮Ｄ人上車比人放上FB
個個都讚香港精神

最近佢多咗個新玩具播歌，係咁loop男人信什麼

上星期見佢LOOP劉德華首17歲

誰不知係失心瘋

新玩具

光頭高
帶眼鏡

假㗎原來

係唔係播歌果個?

下屌？痴線佬嚟㗎？
成日朝早19m到安排人上車，
拎住個喇叭大大聲轟歌嗰個嘛？
我以為真係站長添仆街

真係癲㗎？
有爸打話啲司機都話佢痴撚線
佢咩都管㗎
大至巴士， 小至紅綠頂小巴

佢會企埋喺百佳收銀位

大埔都有個
帶晒mic 咁叫人上車

想拜見下

係咪一個四眼中坑

之前坐37m站頭見過幾次（真站長應該係阿伯）
後來個四眼佬沒再出現